公投：美國隊長喺avengers 2攞唔攞得起雷神個錘？

：攞到，但唔想落雷神面所以扮唔得
：攞唔到，係avengers 4先至攞到

個個都覺得攞到

羅素兄弟最近在電台節目上分享，表示美國隊長於《復仇者聯盟2：奧創紀元》時其實已經可以輕易的拿起雷神之鎚，但他明白自己不需要在任何人面前展示這個能力，並基於對雷神的尊重，因此才把能力隱藏至最後才使出來。經過導演的解釋後，相信大家更欣賞這位謙遜的英雄。

得worthy同unworthy

邊有worthy少少 郁
到即係得啦 廢事落雷神面咋

我覺得拎唔到
因為當時CA仲呃緊Ironman佢老豆係比Winter Soldier殺呢件事
係內戰後講左呢個大話出黎，先真正worthy

CA3先知

End game Thor見到Cap拿起細鎚句對白係一早知您拿得起 咁應該都講得好白

比面THOR先唔拎起姐CAP好戲

呢個解釋都係最好
因為你唔會係最危急關頭拎一件你唔知用唔用到既武器架嘛

其實我覺得係唔係 好多英雄都有資格拎??

例如 Ironman
佢為左拯救全世界, 自己啪手指而死, 照計都有資格拎
仲有奇異博士, 都為左拯救世界去挑戰 多魯瑪, 咁佢是否又有資格拎

唔知點解只係講到得 美國隊長 係英雄, 只有佢有資格拎起咁

thanos都拎到啦

嚇到心臟病發咁滯

睇真d先發現
佢根本無出力拎

劇情需要既話其實個個都攞得起
IRONMAN, HAWKEYE, Hulk , Black Widow, Black panther...根本部人都好worthy

不過CA 係主角中既主角

只要有心
個個都拎得起個錘

好正 雷神個樣

Ironman 係CA3 的確有少少Y理當常理

好似漫畫話要咩有戰士嘅精神
btw黑寡婦係漫畫入面係拎到的，戲入面佢冇試

Ironman明顯先係主角中嘅主角
戲份多CA一倍

一定係一早知拎得起

唔通打Thanos嗰陣先諗住試吓拎唔拎得起咩

片酬都多三四倍

佢仲要係召喚個鎚，唔係就咁拎咁簡單
睇嗰陣已經諗佢點知自己worthy可以召喚個鎚？唔通個鎚報夢俾佢

雖然導演解釋咗 但我一偏向覺得係個槌揀人比較含理
官方解釋將captain英雄特質推向極致
始終導演都係拍ca2進入mcu 對隊長一定比較有愛

不如投票Sam攞唔攞得起雷神個錘

joss whedon拍果陣邊有諗咁多

咩尊重Thor所以扮拎唔起咪更加唔尊重

Ca3係肯定
Ca2應該係估到

用得掂個盾再算

如果ca3有錘應該秒殺Ironman

worthy少少

人人都係雷神

在場嘅人都有炫耀同落鳩雷神面嘅心
得隊長冇 所以反而拎得起

Ca3無錘佢都禁住鋤啦

是撚但啦

所以vision 條廢閪真係仆街黎

可能個咒語覺得佢地人格有其他缺陷呢

正

Ironman俾人一打二 兩個狗到

即係你覺得一打一IRONMAN就有得打？最多咪分析到佢打法再還拖 跟住隊長一轉打法咪又禁住黎打
同埋點樣狗？
依家係IRONMAN想打哂兩個 而唔係佢兩個想打佢一個
你點睇戲架？

記得佢試拎起個鎚個一幕係有郁一郁

屌好撚煩
留白多啲好冇
乜都解釋晒有乜意思

咁IM都唔係一開始就有最尾個心態既
如果A4 後半既話我都覺得佢拎到

Iron man 有Friday陪佢

解得好

avengers 2都唔係羅素兄弟拍，點解佢地有權解釋？

因為佢隻濕尻飛碟已經崩晒， 想同Thanos 玩都唔得。

個幕係IM想殺白狼
但白狼心有愧
隊長係阻止佢

應該兩個都冇出全力

好似機場咁大家都係點到即止姐
除左vision

Aou2導演比人問過captain worthy or not 因為佢fail左拎起鎚
導演咁答：Did he? Did he fail? Or did he stop

佢一早知呀好似ca3最後打之前iron man問佢兩次係咪一早就知 ca都話想保護tony所以先守秘密

因為佢兩個都有陰暗面 一個以前做軍火 滿手鮮血 一個雖然做醫生 但佢自負揀人救

得罪講句, 咁多個入面得ca 唔係serial killer

其實好多野都係輝神諗好哂 導演只係將輝神既意思用唔同手法展現出黎

vision認真撚

你咁樣諗
假設你要考試，可以搵cap或者im幫你
cap會係陪你爆seed溫書幫你學野個種
im會係俾高科技你作弊攞高分個種
都有效，但手法唔同，好明顯兩個人價值觀都唔同

我理解係要心無雜念 只有奮戰嘅心
有啲似左右互搏咁 越單純嘅人越容易拎得起
雷神本身都蠢啲(設定) 加埋啲親朋集集死 令佢無牽掛
Ironman依種就好似黃蓉咁 你唔可以話佢無俠義嘅心 但小念頭好多 唔係心思單純嘅人
用雷神同ironman比你會見到雷神A2之後已經無乜提過條女 但pepper就一直喺ironman心中
我自己係覺得cm應該舉唔起個鎚 因為cm都好多私念 (Bucky同Peggy)
但去到打Thanos嘅一刻佢先至真真正正背心一戰
心無旁騖咁作戰 先可以拎得起
所以打完thanos佢應該就再次不舉 我覺得咁樣先合理
佢只係個刻先舉到

CA2知
佐拉果度講左

Falcon都唔係
所以佢有資格拎盾

Source?

Avengers assembled 由邊個講？

A1 已經親手飛粒核彈上去，仲唔夠格？

但條友又拎到個錘

領袖等於主角？

屌咁大撚把人都拎得起啦

片酬高等於主角？
出鏡高等於主角？
死咗就係主角？

套戲講出鏡率CA唔低過IM

點會攞唔到 本身就係精神領袖
復2果時黑寡婦都吹到攞到啦

照你咁講cap係咁正氣喺ca3就應該同Bucky一齊出嚟澄清佢係無辜啦，嗰陣都冇咗被九頭蛇入侵嘅shield。就算仲係唔信政府，最起碼都應該同im解釋清楚先，唔係佢自私（或者叫做錯決定），最尾Thanos打到嚟隊復仇者就唔會因爲分兩邊俾人打到碌柒咁。
仲未計佢阻止vision誕生，所以佢即使唔算有人格陰暗面都唔係一個完人，淨英雄有戰士精神（一個人面對成隊軍隊）咁im都單挑Thanos到明知打唔贏最後都試插佢一刀啦

15年訪問
20:00

出鏡率高係等於主角
綜合嚟睇ironman佔嘅戲份多太多
小朋友唔洗咁嬲

Cap係軍人出身喎，仲要用槍，佢之後又幫shield(九頭蛇）做嘢，就算唔係佢本意，佢殺嘅人會少？

cap知道bucky殺咗im老豆老母係喺去西伯利亞個程飛機上面，你覺得佢有時間同im講？首先佢唔知im會跟去西伯利亞，見到佢之後都趕住調查同阻止其他winter soldier，唔通無啦啦彈句"sorry呀你老豆老母其實係我老友殺架"咁？
阻止vision誕生純粹係唔想再出現第二個奧創。作弊同溫書都有效，但作弊一旦出事會有更嚴重後果，奧創就係最好證明。im本意唔係錯，但佢無同其他人商量，出咗事後果係要佢承擔。所以佢支持法案。
cap係A2講過"每次有人想阻止戰爭都會有更嚴重傷亡"就係講呢樣野，佢最有權講係因為佢正面打過Hydra。呢種方法預防性低，只能夠事後出手打壞人，都會有傷亡，但主要責任係壞人身上，而唔係英雄。
講多次，CA3兩邊都無錯，出發點係好，只係兩個人價值觀唔同，做野嘅方法都唔同，所以先起衝突，唔好企係道德高地捧一邊踩一邊。

要唔要翻睇 最尾佢拎埋個錘回到過去喎

Accident happens

負評啲人係覺得我講錯？
Ca2 zola博士個腦個幕咪講左候活係死係九頭蛇暗殺偽造意外 但無講到明係巴基 咁所以我咪話隊長係估到
係我唔識睇戲定負評班人有其他說法？？

算啦 呢套英雄電影黎架
佢拎到一D都唔出奇啦
唔通要好似死神咁斬魂刀搵主人咩
呢D細節我唔知好撚過知
呢套戲成3粒鐘 再講就真係多撚左
佢既然解釋左 就算啦

我覺得HULK冇 不過戲情需要黎講
要拎起既絕對唔係佢

ca 唔想落雷神面交戲扮拎唔到
vision 一野就拎起
高下立見

雷神個表情好正 睇幾多次都笑

CA心諗: 咦 咁撚輕既

雷神自己都話一早知captain拎到啦，唔洗公投

比起Ca
我覺得黑寡婦都拎得起
如果我係導演
我一定會喺前傳加一幕係佢拎到個槌

把鎚要喺唔知邊個realm飛過黎

唔止唔覺「多太多」
直頭覺得係「根本差唔多」
利申：3刷

你 黃蓉個比喻ok既
但係你真係好多錯字，睇到眼都盲

Anyway cm=captain marvel

明明thor先係雷神 有咩理由個個拎到鎚就識跟住放電

個雷神鎚 係要有高潔 無私既人格先可以拎起
但咩係高貴無私其實真係任作者UP
但明顯就係當中包括左捨己為人無私奉獻既精神 (CA THOR都好明顯有)
而IM 設定上係人格化英雄, 姐係本身係有人類普遍缺點係到,
會自負 恃才慠物(拎鎚劇情 對住其他英雄)
會偏見同固執(CA3)
有私心(顧慮親情而考慮唔做時光機)

回到最主要原因都係因為佢人格上設定係平凡人 所以先拎唔起

你單睇呢集唔覺，但如果成個系列咁睇就會好明顯

嘩屌你我個王位...好彩佢放水

當年場戲純粹為搞下笑咋？
無諗得咁詳盡啩

扮出力好撚難喎

Tony喺復仇者4都仲有小小私心，本來佢都唔諗住冒險救消失嘅人 係條女勸佢佢先肯救

弱智仔 重睇第一集個咒寫咩啦

導演就係要解釋畀係呢個po畀負評嗰啲弱智觀眾聽 唔講到一清二楚佢地都係唔明 or唔信架

睇雷神個表情係唔係都估到CA會可能拎得起？

美隊未打血清排骨仔個陣已經用肉身擋手榴彈

cap好戲之人

成個系列就當然係

美隊係純粹既正義

佢認真地搞笑先正
之後變咗低能仔咁

真..單純來計點都係cap象徵住正義既精神

a3既tony係見完老豆，到最後有犧牲既精神果下會係worthy,佢本身係唔願move on享受左5年既美滿生活，但都有不斷諗改變現在既悲況

nat亦都冇野好輸，avengers同地球既peace就係佢既一切,所以我覺得佢都會拎到

但最好睇緊係cap拎啦
avengers2又鋪過，最後一集千萬fans想睇佢型一次
最終不負眾望，果幕真係拍爛手掌

唔解又會有人係咁問
問咗唔答又會覺得佢無諗過
只係為拍而拍

比錯負評sorry

重你老母 番去幫你老母執骨啦 仲暖架條屍

突然從執盾變飛盾
唯有叫Bucky 幫手執

正解，你睇佢打Thanos打到一仆一碌就知佢always ready，每日苦練用鎚

其實漫畫連隻青蛙都拎到嫁

死傻西連m記d戲都睇唔明就開始發癲

你全家被狗屌呀 d精仲係你老母個閪度呀

德國機場大戰如果佢同Scarlet Witch如果認真出盡力打其他人應該渣都冇得剩

Age of Ultron Scarlet Witch勁到仆街

未必，avengers 1 iron man同thor打iron man都唔算好處於下風

其實Marvel 世界好多個人都擺起過，黑寡婦都擺起過，紅色版既變型俠醫等等，美隊就最常擺起，所以佢個鎚唔係新鮮事。

打半粒鐘iron man一定頂得住thor

打持久戰既話，iron man比thor拆罐頭係時間問題

攞 ？ 擺？

賣港賊
真係全部都賣港賊嚟

any link?

如果ca用打飛Thanos 果招打落Ironman 到，爆甲都似

唔係充滿400%電咩？

果陣唔一打二，老友就會比人殺死，唔通可以袖手旁觀

sorry 我知你講邊招
升龍鎚

Black panther都唔係嘅，佢想救人但比人拒絕咗啫。
如果你話佢殺咗好多偷獵者嗰啲，唔通captain又無殺人咩，話晒都係當兵。我覺得可以合埋睇，captain係無乜黑暗面（past) 之餘，理念都係救緊世界（present) 兩樣加埋先叫worthy

印象中captain打低個啲人全部都係地下典下典下

1on1隊長一早輸左啦
學你講分析隊長模式，去到隊長轉mode之前已經可以開炮射暈佢啦
射暈咋拿，唔係射死呀

蜘蛛俠都比佢更適合做2任美隊
可惜版權唔係Marvel到

所以有Thorbuster，不過電影冇

完全唔明，明明佢識飛，另外兩個唔識飛，咁都可以比人禁住黎打

拎囉 sor

復2 TONY在內都未係HERO

殺人根本唔關事,雷神千幾歲都唔知殺過幾多人

我反而想知ca同雷神一齊申手個鎚會去邊個到？

處男先拎得起

雷神千五歲

Diu 兩個都係男主角
打和啦 super

呢個真係最有力嘅證據

此Post已完

係室內打

受地形限制

導演都話一早拎得起，唔明有咩好嘈

咁難為個鎚

Iron man保持距離，用炸彈都秒啦，打毛咩

你調轉左wo巴打 個到係tony本身想去救 但佢話如果pepper唔想佢去既話佢可以當冇事發生過 之後條女都oh左一下 其實佢都唔想佢去 因為咁有個女 但後尾佢都同tony講叫佢去 話唔去佢良心過意唔去會訓唔到教

captain america先係囉，明明冬兵係殺左tony老豆，都要死保佢個fd，係咪老死大撚哂先

我記得ca2最後黑寡婦比咗bucky個file隊長
應該個時已經知？

所以呢個位導演做得好 放左佢3個係個近乎密室既地方打 除左佢地跌落去個到可以飛上去之外都冇地方比佢飛 局限左佢好多 但iron man個陣根本想殺bucky 唔會飛黎飛去拉距離打

估唔到識戲中戲

On9個室內放炸彈攬炒咩 同埋佢都唔係想殺隊長

如果射爆幅墻屌住黎打會唔會好D

呢個就係civil war過人之處
去到宜家兩邊都有人撐 有討論空間

cap一拎起個鎚 成個戲院：“yeah!!!!"

點會諗到去射爆幅牆呀大哥 咪用上帝視覺睇戲啦

屌 原來一早就拎到 震左下

vision勁

大佬，佢假假地都成個世界最聰明嘅幾個人，我都諗到佢點會諗唔到

著住甲點會怕爆炸阿on99係怕既話，復1已經係隻野入面炸死左自己

我意思係，佢想殺隊長就一早秒左佢啦。認同佢唔想殺隊長

你諗到佢因為你用上帝視覺睇戲 個個位兩條友打緊你 點會冇啦啦唔打走去炸牆 咪撚玩啦 仲要個陣佢火遮眼一心剩係諗住殺bucky 炸乜春野牆

所以雷神成日要等個搥，係因為ca用緊

所以我覺得ironman係想打bucky一身出啖氣姐

Sor9個陣啱啱訓醒 邊度錯咗

我意思係我覺得佢得個刻先舉到比較合理

唔知IM為全人類犧牲之後算唔算worthy呢
rip

鬧戰開始

下～巴打原來你個時睇唔到，其實條片，有一聲

一開頭就係，後尾係行雙主角

出力嗰陣隻手向上扇嗰下都扮到擺明嗰陣係未拎到
羅素兄弟嘅解釋都係後期諗嘅 屌

呢個先啱
avg2最尾美國隊長佢地先討論Lift都拎得起個槌

Agger
CA成撚日扮聖人，其實咪又係自撚私仲要衰多樣扮聖人攞光環
自己啪左針仲好意思笑9 Ironman無甲係乜
真係唔知佢聖人係邊

雷神勁在個鎚係自動回收、CA拎到都係發揮到3成

一早知=機場大戰前佢嬲鳩隊長唔係一知道就同佢講 反而繼續隱瞞
隊長之前只係知道老豆係比人殺 唔知係佢殺

咁Thor始終都係God of Thunder
就算唔拎個鎚都有電，CA要拎個鎚先有

CA

Joss Whedon 解釋又夠唔夠早期呀

但bucky本身都係比人洗腦
根本完全唔係佢自己黎
我覺得怪佢又好唔fair
本身都係受害者 下下比人捉去打仗殺人 又何嘗唔係慘

喺漫畫，呢件公廁鎚比其他人拎起的次數，同吞星被消滅嘅次數差唔多

咁認真做咩

英雄片黎架

睇完食完花生開心完咪算

愈解釋清楚愈無癮

留白自己想像仲好啦

升降機係咪worthy

我認同Bucky係慘既
但佢慘係一件事，你有無諗過你係Ironman會有咩感受？
你明知條友殺左你父母，但係你又唔可以怪佢？你會痴線架
理性上明白係一件事，個一刻佢要打柒Bucky亦都係人之常情，佢都要發洩報仇架大佬，唔通你可以做到對住父母個墳，同佢地講我搵到殺你地個人喇，不過我唔可以怪佢？
後來Ironman都無再對Bucky對殺機，你就知佢理性上都係明白，但係如果你要求佢知道事實真相個下就唔可以怪Bucky，就實在太不近人情
再加上Ironman搵Bucky尋仇個陣，Bucky仲係串柒柒仲要還拖，你係Ironman都火撚滾啦

avg4雷神都話知ca係攞到個錘㗎啦，根本avg2 ca廢事俾其他人知佢都可以攞起而落雷神面

btw，ca攞錘果刻真係好型

再加上美國巨腸一味淨係掛住幫Bucky，完全無顧過Ironman感受，真係好Hurt架
你諗下Ironman個下突然知道真相已經好激動，但係竟然話你知其實個兇手被人洗腦你無得怪佢，再加上自己既好朋友都只係掛住幫Bucky，但無人考慮過自己既感受，真係又嬲又慘，仲好委屈
一句So was I，真係表達哂成件事既慘況佢係你個fd，我都係你個fd，我仲要死老豆老母，但你只係掛住幫佢，連安慰下我都無

On9 bucky 係俾人控制 先殺Howard stark
錯不在佢
但iron man 擺明車馬想報仇
依到仲可以有人腦補講覺得唔係想殺bucky

隊長保bucky 冇問題
佢一早知佢講出黎結果就好似civil war 片尾咁
咁點解要講？
殺Howard 個個係hydra 唔係bucky

你都on9
俾人尋仇 唔通企係到俾佢殺？
俾人控制洗腦=冇左意識
殺人個個係控制人個條友

Ironman 嬲Make sense
但唔好講到bucky 係仆街

冇錯
導演馬後炮only

個錘講講下變公廁

其實好多人喺youtube包括我都睇到有郁到

第一下發覺拎到，收手
第二下扮用哂力都拎唔到

算吧啦，電影已經將tony神化得太好改咗好多
如果再改埋佢連雷神鎚都拎得起咪即係倒自己米
本來成個ironman系列已經改得太離譜

各位望實槌既右上角，好明顯郁咗下

同埋係由上至下咁郁，係鬆手跌落黎

唔應該只係嗰刻用捨己為人嘅心去做條件
要加上擁有帶領人民嘅能力
同埋本身人格嚟定嘅

雖然都係睇個鎚

做低晒班同事咪可以唔駛返工，日日屌大波妹屌到腳仔軟比你都唔想返工啦

有冇諗過係avengers2個陣，美隊因為唔知自己攞唔攞得起個錘，一開波出盡全力，結果一野就拎起左個錘會點

雷神都話：I KNEW IT
根本就大家都知拎得起
男人之間洗乜講咁多野

其點解CA會拎得起？

雷神1有講，不過唔記得

cap

奧丁隨便up句野 就可以全世界都扲唔起 咁撚勁

你自己睇返Thor 1奧丁講過D咩先再問啦

Ir我諗要做到大公無私先可以拎到
想殺bucky多少係有私仇心態 當然我唔認為im開拖有錯
但tony本身性格既性格就係咁 佢聰明又副正義感 但多少又會有d狡滑同自傲
呢d雖然唔係正面優點但偏偏係佢既魅力黎
如果要佢好似ac成個聖母咁真係完全唔配

個槌有郁唔係一早知啦咩做乜依家先黎大發現

一句講哂 咪又係bucky廢先畀人洗腦
iron man 報仇好合理啫 殺人父母唔洗還啊

拎唔起鬆手都得姐

突然變開心大發現

今日睇多次，個鎚係喺地下拎，然後掉去Thanos度，再召喚返嚟接實

美國隊長係avengers 2撚拎得起咩
佢之後係civil war同Tony坦白晒放低咗心結，同埋Tony係avengers 4一開始原諒咗佢，先令佢拎得起個鎚

Captain America由始至終對Bucky同Peggy都係公義行先，私心行後

Bucky雖然作奸犯科，但只有CA相信佢本性並非如此，並非如一般人一樣只睇表面。抽絲剝繭後得知佢受九頭蛇操控，真正導人向善，改邪歸正，造就多一個英雄。

Peggy唔使講，一往情深從來無忘記佢，Peggy老左都探佢幫佢(CA3食過散餐唔計!!)，CA1最後為大義犧牲。到AVG4後先真係對自己好啲，真係自私少少，留喺往日時空同Peggy長相廝守，白頭到老。

Captain America做既野真係無乜可以挑剔，好多時佢對公義既固執拯救世界

Vision靠粒石咋

MCU Vision垃圾

MCU真係幫Ironman 洗白哂
漫畫佢賤到不得了
所以佢一定拎唔起個鎚

CA第3集根本將對立面簡化得過份
原著Spiderman 中途都頂唔順過檔CA個邊

CA 就成日都拎住個鎚 召集人
End game 拍呢一幕出黎真係正

我都覺得啱其實顯示佢一方面係美國隊長 一方面亦只係一個普通人依點係令依個角色最吸引
只不過講個鎚嚟講我覺得正正因為美隊係凡人先至舉唔起 因為唔多唔少都有啲牽掛
而美隊可以喺最後一刻以凡人之身達到神明般嘅純淨精神所以可以舉起個鎚同Thanos決一死戰
咁樣解釋我覺得會比話美隊係扮舉唔起更加合理同埋精彩
因為美隊就係要純良之餘又有人嘅一啲私念先顯得依個角色立體
而且我都係覺得如果美隊知自己舉得起 佢會選擇唔舉 而唔係做扮舉唔到 仲要扮到個鎚yin一聲咁古惑
當然 個人意見

如果lift都攞得起，合理推斷其實Iron man著住甲都攞得起

證明avg2個導演拍得柒囉
咁撚重要既野拍到唔三唔四

處男

佢先正常 覺得英雄都要受管制 ca淨係為咗bucky咩都唔理 個理據細好多

但a2拍出黎個效果 嗰時根本係拎唔起
樓上話有郁到 係人都睇到
個shot影住 out focus 其他野 thor變曬樣
但問題係 ca 真係咁識做戲？ 扮舉唔起？
佢個角色轉數有冇咁快
bw ： you are a terrible liar
似兜多d

Thor個表情仲好戲笑到gap gap聲

其實ironman 要打得贏下殺手一定贏到
但係始終自己友點捨得
CA 最後都冇攞佢命啦

ironman漫畫有幾賤？

同埋 thor a4句 i knew it
真係當past tense個意思 有d太on9

官方解釋係大曬 但真係有d唔連戲

因為ca形象夠正氣，符合奧丁啲上一輩心目中既正義形象。

im成日串串貢又唔剃鬚，咪唔比佢拎囉

By Odin's Beard

為左捉反註冊派的英雄們
- 複製Thor去捉/殺反註冊派英雄，最尾失控殺左人
- 用超大反派(綠惡魔、Venom...）拿來當生力軍
- 和Mr. Fantastic 整個不人道監獄42困住啲被捕英雄
- 原本撐ironman嘅蜘蛛俠知道左42唔人道，轉而支持反註冊派，ironman派南瓜魔追殺蜘蛛俠，將蜘蛛人打成重傷，唔係punisher經過，蜘蛛俠死梗
- 因爲公開左蜘蛛俠個樣，蜘蛛俠比人尋仇，MJ + Aunt May 比人殺左
- 整套甲比蜘蛛俠，但實情偷佢蜘蛛感應能力
- 整架太空船送Hulk上太空，送左佢去第2個星球，但內藏核彈，炸爆左Hulk一手建立嘅星球，Hulk報仇，引起World War Hulk 事件，套反Hulk甲比人幾野KO

仲有其他野…

你估道具真係咁重咩，只可以當佢係fail 左既畫面

咪係囉 連鏡頭都out focus埋
A2拍左套垃圾出黎

真marvel fans

Thor個表情就知咩事

咁唔係一般咁仆街wo

電影ironman紅左之後

漫畫有冇變好？

4雷神個句：我一早知你拎到
已經表示左2係拎到

個鎚郁咗一下
thor都見到

嘩屌，直頭係頭號波士級數既大反派，無睇漫畫真係唔知

佢意思係a2 果陣見到有郁，知道ca 係有潛力拎起既人姐

所以IM 咪冇資格拎起個鎚

有MCU之前Ironman係二線角色黎，鐘意既人唔多，甚至唔識

屌你老味, Hela都攞得起啦, 唔通佢又有資格?!

狗到咁

唔係一線大反派咩 仲二線

佢有都唔奇

實力 同 正邪可以無關

avg2都唔係羅素兄弟拍。佢地憑乜野話得

其實復仇者聯盟2唔係佢地拍
嚴格黎講佢地唔係嗰套戲既導演

套戲冇講就係冇講
拍完先加解釋好反智

佢同Odin一樣咁好揪
唔使理佢個咒語

Thor講到明一早知你(cap)得 完

其實Marvel漫畫成日變，所以好難跟
每個筆者都塑造唔同嘅設定、個性出黎
係內戰前，同CA都好好朋友
但睇過漫畫，內戰大多數唔會支持註冊派
當時仲有中立派，dr strange 同石頭人同好多x men都係
亦因爲內戰，搞到 fantastic 4 分裂、家變
Mr Fantastic 支持法案 / Invisible Woman 支持CA

如果真打, IM 求其射粒炸彈出黎都死撚哂喇
肉體加埋個盾擋撚到爆炸咩
IM 純粹拳腳交過引

果場戲係用黎鋪墊後面vision 一手拎得起個錘既戲劇性，重點唔係想交待cap 同tony thor 有咩分別，郁一郁係fan service/gag 位黎
Russo bros 只係好好咁利用左呢個細節，令呢幕有新意義。

唔同時期係咁變黎變去
美隊內戰死左依照美隊遺言要Bucky繼承美隊
之後都冇咁衰，不過本身個人自私冇得變。

BTW, 最後法案都係取消左

佢係夾硬頂住個鎚，唔worthy攞得起，留意鎚柄條帶

一個皇者唔需要樣樣講出黎
唔講出黎唔算講大話...

assemble

CA噴電好型

其實電影版一紅咗
明顯漫畫後期洗白咗好多

佢連個鎚都可以一野揸爆，仲洗咩理資唔資格